香港人先要民權，後才有人權

大陸學者 辛灝年

6:25